認真，匯豐30蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 30蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以30蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

留名睇燈

30蚊重倉匯豐，教我點輸

向下最多跌4%, 向上升無限
樓主all in未?

多謝樓主 已柯煙

120講到80
80講到60
60講到40
40講到30
下次應該25呢個底好難穿

Lm

呢篇文由50蚊講到30蚊

同意

本身係60

利：原作黨

又跌左成蚊

30蚊好難穿

20蚊好難穿

10蚊好難穿

1蚊好難穿

1仙好難穿

講道理
30蚊係可以穿
但20蚊應該唔得

35蚊係鑽石能量底，但都穿咗
想知30蚊叫咩底

唔夠一年會見到出 post ，拎去抆屎好難穿

合股就會升返

究極鑽石能量
識唔識架

咪燈啦屌

入左幾多

過埋星期五先講

5仔個底響5蚊